---
title: Nice to meet you
subtitle: Once you get attached, you're fucked
comments: false
---

Want, waar je mee omgaat word je tenslotte mee besmet!

Dat moment, dat je de vreemde eigenschappen overneemt van de mensen in je omgeving. Ja, dat gebeurd mij heel erg veel.
Ik geniet ervan als mensen zijn zoals ze zijn, waardoor de meest eigenaardige trekjes naar boven komen, en die neem 
ik dan ook met alle liefde van ze over! 

If it doesn't challenge you, it won't change you

